這款奇特的香料包搭配四種不同的烈酒——伏特加、龍舌蘭、aquavit和杜松子酒——確保完美的早晨提神。 《每日野獸》2014年節日禮物指南:送給你生命中的唐·德雷柏 
 聰格斯和眾議員邁克·米紹德(民主黨- me)率先在國會推出全美國新兵鞋。 新百倫遊說國會制造美國軍方唯一的跑鞋Tim Mak | 2014年9月8日 
 但我們聽到的不是一首詼諧的流行歌曲，而是一位薪酬過高、被過分寵愛的名人發出的更多“我感到我的痛苦”。 為什麼我們應該恨“仇恨者會恨”蒂姆·提曼| 2014年8月25日|每日野獸 
 我寧願不說它惹惱了我，因為它聽起來很委屈，而且以我為中心。 2014年8月15日，威廉·奧康納，每日野獸 
 反向播放，變成了“這是我/我在這裡/我們失去了什麼/我是愛的信使”。 棧:猶大神父青少年自殺審判|伊凡·索羅塔羅夫| 2014年6月28日|每日野獸 
 然而，這些年在cafés和工作室裡度過的時光並沒有把他們帶進這個世界，一群不在乎一切的夢想家。 真正的拉丁區|F。 伯克利史密斯 
 緬因州伊斯特波特發生大火。 城鎮的大部分商業區被摧毀了。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 拋棄並不意味著兩者之間是汪洋大海，它意味著任性和愛我至上之間的汪洋大海。 You Never Know Your Luck .完成|Gilbert Parker 
 因為他是榮耀的靈魂，提勒西斯; 他無法控制他對我的感覺——就像我無法控制一樣。 愛的朝聖|厄普頓辛克萊 
 她的綢傘，藍色的勿忘我，靠在她的膝蓋上，她的胸前是一朵奶油色的玫瑰。 Rake's Progress |Marjorie Bowen